點樣同另一半長久

咁多位巴絲 想知到底點樣keep一段由中學就拍拖嘅感情 一直去大學甚至返工 就算大家環境圈子唔同 點樣維繫？真係好愛好愛佢 好想一直到永遠

雖然我未必比到個方法你
但我知道無論個方法係咩都好
個答案一定係雙方都同樣有心去維繫

都係嘅 其中一方無心已經散得

有冇咩方法可以令對方開心 例如有咩驚喜可以整

咪撚對女人咁好，分手嗰刻乜撚都係理由。

最少你要有樣共同興趣/合作做既野先

最重要係大家都唔好拈花惹草 我電話唔會有同女性私chat 佢亦唔會同男性私chat 但我地雙方都無表明過呢件事 其實都係自律。其次可能因為同居
利伸今年第7年 佢15歲就同我一齊

我反而係咁覺得 對佢好佢都走先證明到佢襯我唔起 至少真係分手我自己唔會自責同冇遺憾先

諗諗下好似冇 可唔可以而家先開始培養 定要本身有先得

好羨慕呀
其實你地中間大家有冇對其他人心動過？
點樣維持新鮮感？

咩年紀

19歲

其實冇 睇大家緣份 就算好小心維繫冇行差踏錯都阻止唔到佢變心/心淡/比其他人溝走搶走

最緊要係溝通
多啲同對方分享自己日常生活野 趣事
多啲分享自己嘅想法 價值觀

間中整啲小驚喜

俾適當空間 私人時間大家

想要相處得耐除左你地愛唔愛對方之外
仲要睇下大家肯唔肯為對方作出一啲讓步

令到大家愛得來又相處得舒服

咪撚對男人咁好，分手嗰刻乜撚都係理由。

做哂 都係比人飛鳩左

咩7都做哂都阻止唔到比人飛 有d野係整定 唔夾就唔夾 佢唔愛就唔愛

有心唔怕遲 如果雙方都有心既話

無錯

同男朋友暫時未有/未發現共同興趣，做愛算唔算？

唉我都好不安 對自己好無信心

真係講得好啱 巴打一定係情聖
但我知我地過左熱戀期 佢已經冇以前對我咁熱情 點迫自己適應

絲打加油呀 咁係佢走寶 你會找到對你更好的！

咁只好怪自己愛上咗一個仆街
你值得更好

好想可以長長久久